香港幾時變咗大陸條狗？

乜尻都大灣區先，為大灣區，屌你老母呀臭閪
點解唔係香港先，為香港人

騎劫
大灣區→ 大灣國/大粵民國

大灣區－＞大粵復國

97政權移交後已經開始
只係近3,5年開猛火

所以我支持拆關

典型19世紀殖民地管治模式

由林鄭做特首開始

林奠係加速現形師

所以佢想扶起深圳班北方撈狗做南方殖民主

但係專材又唔撚去，唔見每日百五人湧去打工

97前已開始滲透

以前係國際城市
依家係大灣區隻狗

省港澳
9加2
本來從來就係一家
支共大灣區同省港澳既分別
正係在於托起深圳北方人做南方殖民主
所以佢咁高調捧深圳